---
title: 'Traducir documentos online'
date: '2020-05-05 09:38:00'
description: 'Muchas veces encontramos PDF en un idioma que no dominamos, ya sea texto o información. Aqui una de las mejores herramientas free para traducirlos!'
type: 'noticias'
tags: ["traducir","pdf","doc","translate","online"]
category: ["Noticias"]
img: 'https://k60.kn3.net/taringa/0/B/B/E/9/7/De_la_cabeza/FAB.png'
authors: ["PatoJAD"]
---

Hasta ahora los métodos que me había encontrado para traducir un archivo tenían sus **inconvenientes**, sin embargo hay que reconocer que se ha avanzado mucho en este sentido. El metodo que en esta ocacion les traigo parece ser que apunta en mucho a **eliminar esos inconvenientes** que se presentaban.

Por ejemplo: el metodo de convertir el archivo de PDF a HTML, representa una **perdida de formato**.

Veamos que **importante** es conservar el formato en un texto, por ejemplo si lo que estas manejando es un manual de cualquier programa, en el que los graficos son determinantes para poder aprender el uso de este de manera efectiva.




## Verificar el archivo



Primero debemos **verificar** que nuestro archivo **no este protegido**, cosa que suele ocurrir en los PDF. esto se consigue abriendo nuestro archivo, realizando cualquier cambio y presionando las teclas de guardar. si nos envia un mensaje de only read entonces si esta protegido. Para desprotegerlo, en el caso de que este protegido, lo recomendable sera meter el archivo a una impresora virtual como "DoPdf"(free con anuncion), que la tratara como archivo nuevo y lo guardara sin restricciones.




## Transformar



El sitio del que hablamos hoy solo acepta una pequeña lista de formatos, sin embargo podemos transformar los archivos a esos formatos. Personalmente recomiendo utilizar siempre PDF que no este protegido contra escrituras. Sin embargo pede traducir cualquiera de los siguientes formatos:


{{< img src="https://i.postimg.cc/NjsBh7Zy/image.png" >}}



## Finalmente la Traduccion



No es necesario explicar paso a paso basta con ingresar en la web que dejaremos a continuacion y darles el archivo para que lo traduzcan.. Lo impresionante es que no tiene limites pequeños es decir que podemos traducri lo que sea mientras que no les voltiemos el sistema


{{< link url="https://www.onlinedoctranslator.com/" text="Comenzar a traducir" >}}


Contanos ti experiencia en nuestro grupo de Telegram




## Mas info sobre el sitio!



Ellos dicen "Hacemos todo lo posible para hacer cosas geniales que las personas encuentran útiles. Todos los días, en todo el mundo, ayudamos a miles de personas a ahorrar su valioso tiempo mediante el uso de nuestras herramientas"



* **PDF-Word Convert** Al instante convertir un PDF en formato de Word editable.
* **Split a PDF** Divida un archivo PDF grande y extraiga las páginas en varias partes más pequeñas.
* **PDF a imagen** Convierta instantáneamente las páginas de documentos PDF en archivos de imagen - en línea.
* **Doc Word Counter** Cuente el número real de palabras en su documento.
* **Herramienta de imagen en línea** Comprima cientos de imágenes  hasta un 90% de tamaño de forma gratuita, sin límites
